### Проект тестового задания UGPay

## Описание проекта

Предлагается создать 3 экрана регистрации пользователя. Регистрация проводится по номеру телефона и смс. В качестве СМС провайдера предлагается использовать Google Firebase.

### Первый экран

На первом экране вводим номер телефона с форматированием. 
Для работы с телефонными номерами и форматированием можно использовать библиотеки google-libphonenumber или libphonenumber-js.
Если введен не полный номер или неверный номер, нужно показать ошибку при нажатии на кнопку ЗАРЕГИСТРИРОВАТЬСЯ
 

### Второй экран

На втором экране проверяем правильность ввода смс пользователем. Для проверки в firebase зарегисрированы 2 пользователя:
- +7 999 000 00 00
- +7 999 000 00 01

У обоих пользователей смс пароль 123456. Код проверять после ввода последнего 6-го символа. Необходимо обработать вариант с неправильным вводом смс кода (окрасить поле ввода в красный и вывести ниже сообщение)

Повторную отправку смс предлагается разрешать через 60 секунд. Кнопка после 60 секунд пусть окрашивается в зеленый и текст в кнопке необходимо поменять на ОТПРАВИТЬ СМС

### Третий экран

На третьем экране вводим данные пользователя. Гражданство предлается сделать 3 (Россия,Украина , Белоруссия). Проверяем правильность ввода email. Пароль пусть будет не более 10 символов

Ссылка на макет - https://www.figma.com/file/monjrG3XnyzsmpghCBqCLi/UGPay-test?node-id=0%3A1


